今晚，老豆想打死我

本身同呀媽嘈緊，但唔係嘈得好勁
我老豆就插嘴叫班侯生仔去死
跟住就話:我唔見你去遊行俾支槍射低嘅?
我就話:睇你個樣就知你收800蚊去蓋國𣄃啦
講中咗
佢即刻用我支洗頭水掉向我度，又用蹗椅掉向我
(由細個開始，逢親講中咗佢D衰嘢，佢就會家暴，用暴力解決)
掉唔中，我用蹗椅掉番佢，之後我即刻跑去開定門，預備逃跑
佢走過嚟打我，我擋住佢，佢打唔到，我順便用腳伸向佢度
佢一邊出拳一邊話要打死我
我走岀走廊，大叫救命，有人想打死我!!
對面屋個媽咪同個女，即刻開門扯我入佢地屋企，救咗我

我想對嗰家鄰居講聲多謝之外
另外就係，無論你係咪要打死我，定想我遊行嘅時候俾支槍射低
我都會照出
因為我係做緊正確嘅事，我清楚知道自己做緊咩嘢

雖然家暴發生咗十幾年，但依件事再令我叮一聲
你唔用適當嘅自衛還擊，受傷嘅只有自己
因為我老豆逢家暴，佢真係會往死裹打
所以你地都唔好再咁傻豬豬出嚟捱打啦，諗下點先叫保護自己

警世 推

用刀捅死佢啦，你都係保護自己啫

手足加油
家暴，一定要還拖
自從我識拎返碌棍同佢對打就冇再被打

樓主幾多歲? 唔夠佢打定係打唔落手?

有個政見不一既屋企人真是勁慘！但樓主你不是一個人的！有唔開心野，隨時揾我傾

加油

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢敢郁手一定打到佢仆街

報警
話佢支持港毒 黃屍 收埋啲gear係佢房

樓主加油啊

你保重,
呢啲人, 老左就知味道

想講報警...
但而家D黑警

有需要幫手？

大概邊區 去返相應區TG GRP搵手足幫你

推

其實真係好撚多家長郁啲就郁手，垃撚圾

你有我地！！

巴打操fit自己
你大件咗佢會淆

咁你依加點算

same here原本諗住討論下 講道理 全程冇話串嘴
點知講講下突然發嬲出手郁我 我全程齋擋冇還手 佢仲要同老母講話我郁手先

可能搵社工幫吓手? 幾多歲, 可唔可以搬出嚟住? 或者搵人收留?

我屋企都有個極暴力傾向同紅底既老豆 就算我去遊行都扮返工 因為佢癲起上黎真係會斬人

唔係反送中 都唔知依家香港重有咁多家暴既家長
依班打自己仔女 恰自己仔女既垃圾廢老應該坐監

up

應該有巴打樂意幫你清理門户